【元朗謀殺案】「洗頭仔」斬殺17歲仔後潛逃內地 死者友人懸紅緝兇

【元朗謀殺案】「洗頭仔」斬殺17歲仔後潛逃內地 死者友人懸紅緝兇

擔心呢單嘢會畀政府借題發揮。

最on9 係條mk妹咩事都無
點解咁撚蠢嫁班仔

差佬又空城計?咁都捉唔到?搞笑呀?

點解係友人懸紅緝兇
唔係班狗

咁撚樣都俾佢離開到香港
唔撚係掛

香港班狗最叻捉示威者

唔洗擔心 政府一定會借題發揮

每日百五既專才

咁暴力
多數藍絲撐__果批人

捉完班狗又放犯

大家諗定點應對

推 要諗定對策

如果拉到，睇先例大陸會引導番黎香港審

又死一個年青人⋯rip

又逃犯條例

買兇殺人咪得
即使引渡條例過咗
對比引渡（大陸俾錢解決到，收完錢可以話幾十年都搵唔到人），所以我更相信買兇功效
殺人填命乎合中國人思維

唔需要擔心，中國可以移交犯人比香港

0515分睇下數字

你指邊個買兇

我淨係睇到警察守公眾廁所 保護賣唱賣淫女性
放走打人疑犯
捉殺人犯咁危險邊會做 人地仲要為下一代移民架

保險佬殺空姐果單就係實例

有逃犯條例？可能東方借題發揮先

話唔定好似屯公咁

放人地走呢

傻閪蔣麗芸 今次係咪撐 送港條例 ?

疑兇係大陸人？

送中只係本地立法 從來都係單向唔係雙向所以無得用黎做籍口

死者屋企人
Sor冇講清

用過百警力護北姑雞
製造空城殺人捉不到

條mk妹買兇殺人
應該都有事

點解唔說佢返台灣
又一理由

我覺得係黑社會私怨互砍

D狗淨係識捉示威人士 同大陸公安一樣

黑警又放犯

唔係MK妹果邊殺人
係MK妹吹雞圍果個男既殺左人
MK妹吹去既其中一個死左

走得咁快…

兩回事嚟架

名正言順驅逐出境就得
無需咩逃犯條例

自膠

走返 大陸 做咩啫 。到時又比大陸公安 囉光環
：得到公安的幫助 成功張逃走的罪犯在xx市xx區 抓捕

內地不嬲都會自己交人過黎架啦

No worry
內地一向可以送疑犯落黎
係香港唔送上去only
大家要教育家中廢老

夠膽就放馬過嚟，我哋隨時奉陪

小心假借口騙愚民

可能係自編自導自演
打死都要通過送中

捉到個犯直接係內地審

根本就大陸落嚟，唔係潛逃內地，只係返吓屋企

可以試下中國個天網

如果要自編自導自演就係香港人喺大陸殺人後返香港，而家個情況唔關送中事。

香港警察是是但但

不嬲都有制度由支那送香港 係香港無得送上支那姐

逃犯條例係時候又擺出黎2讀

MK 妹拉唔拉得
佢搵左人去尋仇 wo
只不過俾人搞掂左

拉得

若果依單案先過台灣殺人案發生，逃犯條例已經過左。當之前未推逃犯條例，依家大陸話捉到香港嫌疑犯，但係因為無引渡條例，唔可以比香港引渡嫌疑犯返黎，咁香港政府立法就大條道理修改法例。好彩個天明顯唔想幫共產黨，依家逃犯條例硬推唔成功，短時間內政府都唔會敢再推。

大陸移交返香港既例晨早有只係無香港送中

大陸一向都有單方面交逃犯俾香港

MI妹一定要拉啦

對唔住，我on9

張子強就係上面將佢打靶

應該話係類似之前台灣想傾個種特例，唔算正式立

做兵做到出埋命，但可能屌都未屌過

警犬入境，蛇鼠一窩，人地外國記者馬凱咩都冇做就唔比入香港，呢條仆街殺完人你就比佢光明正大著草，可恥！

大陸一句，之前係特事特辦，依家要跟正規矩做，港共政府咪有籍口羅。

為女死，為女亡

謀殺唔見佢地做野，和平示威就出哂警力，仲講乜野保護市民

法律上好似mk妹會重罪啲

希望有專業人士解答下

一殺人即過關 通知唔切入境處。
放心 走返大陸一定捉到 全部都實名登記
同埋好唔公平 香港警察通報大陸公安 就可以幫手捉 再押去皇崗橋交人。

p. s. 支持中港引渡 經法庭交收犯人

不是。 係香港警察通報大陸公安 再押犯人去皇崗橋交收。 跟本咁做就唔合法。
所以97至今 香港零交收犯人返大陸

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

最叻搞鳩普通人

而家戰爭交換戰俘啊乜撚野唔公平

似係差佬送佢上火車/高鐵

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

大陸先係逃犯天堂wo

殺完人都走得甩
捉義士又咁足力 笑死人咩